我發左個幻彩fing香江夢

夢入面見到人人都有份去fing 香江，真係好靚！
希望人人都可以fing 香江！

要再多啲！

係咁射到記者鏡頭 影唔到嘢唔係仲不利咩
啲laser好似對鏡頭會有損害